[ 賣馬迪]超級大傻仔 干地

笑撚死

好撚勁!!!